其實可否叫飯民動議全港宵禁一個月？

討論
第一，合乎攬抄，影響經濟，打擊旅遊業
第二，打工仔可早收工，大家回家休息
第三，變相鼓勵朝早抗爭

而家黨鐵早收已經變相宵禁

政府睬你都傻

泛民：無著數不了

好似幾有道理